[{
    "theme": "Er + vaste uitdrukkingen (deel 3)",
    "langread": "nl",
    "questions": [{
            "question": "Ben je in staat tot grote sportprestaties?",
            "answers": ["Ja, ik ben ertoe in staat. Ja, ik ben er in staat toe."]
        },
        {
            "question": "Ben je in staat tot grote sportprestaties?",
            "answers": ["Nee, ik ben er niet toe in staat. Nee, ik ben er niet in staat toe."]
        },
        {
            "question": "Ben je in staat tot grote sportprestaties?",
            "answers": ["Ik vraag me af of hij ertoe in staat is."]
        },
        {
            "question": "Droom jij wel eens van een leven zonder zorgen?",
            "answers": ["Ja, ik droom er wel eens van."]
        },
        {
            "question": "Droom jij wel eens van een leven zonder zorgen?",
            "answers": ["Nee, ik droom er nooit/niet meer/niet van."]
        },
        {
            "question": "Droom jij wel eens van een leven zonder zorgen?",
            "answers": ["Ik vraag me af of zij er wel eens van droomt."]
        },
        {
            "question": "Bereid jij je altijd voor op een sollicitatiegesprek?",
            "answers": ["Ja, ik bereid me er altijd op voor."]
        },
        {
            "question": "Bereid jij je altijd voor op een sollicitatiegesprek?",
            "answers": ["Nee, ik bereid me er niet altijd op voor."]
        },
        {
            "question": "Bereid jij je altijd voor op een sollicitatiegesprek?",
            "answers": ["Ik vraag me af of zij zich er altijd op voorbereidt."]
        },
        {
            "question": "Verheug je je op de vakantie?",
            "answers": ["Ja, ik verheug me erop."]
        },
        {
            "question": "Verheug je je op de vakantie?",
            "answers": ["Nee, ik verheug me er niet op."]
        },
        {
            "question": "Verheug je je op de vakantie?",
            "answers": ["Ik vraag me af of hij zich erop verheugt."]
        }
    ]
}]
